屌奶星, 阿狗場波踢到波都爆埋

Gif?